梁振英：反對派不要低估中央處理香港問題的決心

第十三屆人大第三次會議在北京開幕，將審議關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定。全國政協副主席梁振英表示，相信中央做這個決定，肯定經過通盤考慮和有充分準備，呼籲反對派不要低估中央處理香港問題的決心。

梁振英接受央視專訪時表示，基本法第廿三條一直未能立法，預計短期內亦不能立法，在這種情況下，人大堵塞漏洞是完全合理、合情、合法，人大亦絕對有這方面的權力。

梁振英又指，過去幾年，香港內部環境與國際關係起了較重大的變化，香港有一小部分人，罔顧國家安全、主權和發展利益，香港需要有國家安全的相關法律制裁禁止。

香港人：保皇狗不要低估香港人反抗的決心

市民：中央及梁振英不要低估香港人反抗的決心

梁振英不要低估香港人攬炒的決心

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

今次又fc咗未？

民主派：少數派不要低估美國對付中共既決心

煮野食從來都係邊個開始用大火邊個就收皮先
打機係邊個要開始出手用到大技就代表佢無招出

治大國如烹小鮮，香港係會仆街，但最起碼黎緊班支那人一定無好日子過

Boo Hoo

共產黨不要低估香港人攬炒決心

心水清

睇錯中央處理器